be humble，D伯伯撩交嗌 就唔好理佢地 唔好激動喇

專心達至目的

我要真普選

唔好搞到以氣用事

伯伯講黎都嘥氣 就唔好理喇好唔好

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

唔好理d無謂人 真心 個d塘邊鶴 唔好認真

屌 醒下啦，唔好比人帶風向

我認為：
要大家肯放低心理枷鎖：港獨 是違法行為
唯一方法： 搞大 匯豐 外匯儲備 借哂俾大陸 單野

推

我真係講左好多次和事佬
我一見到記者開始影 我就即刻拉開叫佢地做返自己野唔好理路人

記者好想見到依d 拍低哂

[形象工程] 我們不是暴徒